唔識哄返男朋友，點算好?

已經有半日冇理我，好辛苦，等到心淡鳥

分手啦

留低tg，我理你

只會等就抵你冇拖拍啦
唔識搵佢？
哄可以用行動

比碌鳩佢含

衰咩

褪長開

唔信佢，搞到佢嬲